講分手既人係咪冇資格難過

對唔住

傷害左你真係好對唔住

唔會再出黎害人 對唔住

辜負左咁好既你 對唔住

真係真係好對唔住
我真係一個大仆街黎 唔好再有人愛我呢d垃圾

再講幾多次對唔住都無用

係

我知

sorry

唔係冇

好煩 情聖

呢度感情台黎..

唔係叫春扮情聖台

叫下春又唔得

但係就會忍唔住 一直講 對住咩都講

既然係咁點解要分手。。

是我在製造眼淚居然想救世

但當我轉身先至發覺想要留住你